
                      Pelicula entretenida, mucha acción y poco argumento. Jason Statham, el protagonista principal lo hace muy bien, se consagra como el futuro sucesor de Bruce Willis
        
            